
                      Un tráiler que prometía…. pero va a ser que no. Película plana donde las haya básicamente parece una producción orientada al público infantil para ver por la tele un Domingo por la tarde, con unos efectos especiales que causan indiferencia, un guion y diálogos que tres cuartos de lo mismo, no hay la más minina química rollo bella-bestia, todos los personajes uno por uno son prescindibles, si me pones hasta el mono grande………vamos que no le veo la gracia por ninguna parte, o la idea está muy trillada o solo hace falta un guionista y un director más original.
        
            